【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！

【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！

政府你以為112打壓維園添馬，香港人就會投降？有無諗過有人晨早為112做好幾手準備？

無錯，當警察著眼維園、添馬開口牌，香港人喺112愛丁堡、遮打 已經獲得不反對通知書！

同時間，根據選舉條例第12(5)條，超過100位候選人已決定11.2 下午3點喺維園 舉辦合法選舉聚會，各自同全港市民作出區選交流。

維園合法選舉聚會後，大家可以環保方式，大批移動到有 不反對通知書嘅 中環愛丁堡廣場 同 遮打花園。

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down如下：

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

而原訂到維園、添馬嘅嘉賓、器材、物質，將會移到愛丁堡廣場同遮打花園。

另外，政府唔好以為到時封鐵，阻止過海會有用。實不相瞞，我地香港人一早為 尖沙咀柏麗大道112集會拎埋 不反對通知書。

假如封過海交通，尖沙咀應變計劃就會啟動。到時，香港人會移師到 尖沙咀柏麗大道 參加流水式和平集會。

最後，112 「求援國際 堅守自治」集會已經得到全球45個城市，17個國家同步響應，支援香港。

為自己，為下一代，香港人係時候再次挺身而出，重演百萬人上街畫面，堅守自治，求援國際，光復香港。

香港人，11.2全球見

光復香港 時代革命
寧化飛灰 不作浮塵

Poshhhh

攬炒

Push

立即推!

112 維園見

推

攬炒巴

全力支持攬炒巴 112一定早到

智力壓制popo

我要攬炒！

推！

攬炒巴好波

Tui

In攬炒巴we trust!
11.2 一撚定要出嚟

push

收到

大佬我地沈寂左咁耐
大家要出去啦

有backup plan

up

攬炒巴好波
香港人，反抗！

好波呀
要快d 更新文宣
狂推

辛苦攬炒巴

我要攬炒

tui

其實批唔批都冇乜意思，就算有不反對都可以忽然終止，即時射催淚彈趕人！

夠膽全部唔好批

推呀

In 攬炒巴 we trust

Pushhhhhh

CLS式集會

行動post push

推唔到都推

p

到時見

最鍾意行街

好波

Plan b 112無藉口啦

112出黎呀

in lam chau bro we trust!

ok u win

有心思

接龍

攬炒早已預備

收到 實到

我愛攬炒

Pish

攬炒巴！！！
推啊

112

攬炒！！！

推 112 全民online

攬炒團隊
有種莫名嘅滾動

攬炒早已預備

Nice

We Shall NEVER surrender!

NEVER! NEVER! NEVER!

112見

好撚癲

我愛攬炒巴

tuiiii

推啊

手土

勁！

In laam chau ba we trust!!

11.2 見

太好的安排了，辛苦搞手

甴近平

用力推！

高手呀

攪炒巴

環保方式前往 中環

炒巴！

點解得100位候選人

好波 推

攬抄必推

是

和理非

推佢老味

攬炒巴打

Oh fuck yeah! Be there this Saturday, Hong kongers!

[AirDrop文宣]為11.2打氣

攬炒巴好野

光復香港 時代革命！

至強搞手
Plan B都有

Ok

辛苦曬攬炒巴同團隊

星期六見啦各位

集氣！
推推推

唔該哂攬炒團隊！

有不反會鼓勵好多和理非同一家大細

雖然我唔係好明啲popo批不反嘅條件係咩？定係求其點指兵兵？

必出

In 攬炒巴we trust

勁

行動po推

推爆

幾好 準備夠
開始整反宣

水鏡攬炒

推爆佢 大型流水式，大家一定要出黎，文宣出黎！

置頂

一推再推 ～

推 唔知黑警會唔會拉曬d去合法集會嘅人呢

攬炒巴! 攬炒巴!

無限要人

其實有冇不反都一定出
好勁呀攪炒巴

你點突發的

11.2 你地愈多人先愈有用！

推爆佢

勁推

攬炒團隊無令人失望過

支持

推爆佢啦屌
好正呀

推到11/2號

攬炒啪啪啪

推 今次和理非一定要出

屈機plan

we shall never surrender

我要推Po

問一句
柏麗大道集會係咩範圍?

推攬炒巴

我愛您啊

721 831 101

推極唔完

11月2日我要去見攬炒巴

呢個真係痴曬線，勁撚到

推推推，文宣

香港人站起來

推推推

痴線好撚型

屈機 pish！

聽朝開始周街貼文宣

112見

Wa好正！原來有咁樣嘅部署

推推推112見

攬炒巴！！
到時去唔到維園就尖咀見！！！

推呀屌你老母

推爆佢老母！

多謝🙏🏻

112，全香港人齊齊滾出來

11.2見

痴線 攬炒巴你地好撚型

好撚型呀! 攬炒巴!!!
one step ahead!!
112 一定到

有得集會了

全力谷文宣

推呀 1102見

行動post推

今次無理由唔出啦

終於又見到攬炒巴

愛死攬炒巴

推推推 出黎呀

推呀
出黎呀

不枉我相信攬炒巴
in攬炒we trust

112維園見

推呢個上熱門

全世界出黎啦 好唔好

可以叫到部分和理非出嚟先

推 一齊出

到時見！

推 香港人兩手準備 驚你有毛

推推推，廣傳

We shall never surrender.

狂推有不反所有街坊都要知

行動po

加油攬炒巴

推爆你

！

呢著贏得好精彩

我
要
攬
炒

香港人好波

11•2 HKer

有無可能可以整到紅隨無車100百萬人可以行路過海暢通無阻

cls

我起蘭桂坊執到張帖
我想幫佢搵番主人
希望唔會犯禁網法

112 見

攬炒巴好嘢

有不反對 可以叫多啲朋友出嚟！

感謝攬炒巴嘅盡責
今日仲諗可以點搞
你就出post有晒周全嘅計劃

大家真係要學下嘢

推 攬炒巴

推！！！！

推啊推啊

推！ 一定出

攬炒爸

攬炒巴招已出
唔係唔出阿嘛？ 係時候重現１萬正評

癡線
依一步棋將晒軍
11.2見

推！有無poster？聽日把握最後返工日瘋狂airdrop

推！！！！！ in攬炒巴we trust!!!!!!

世界級安排

我愛你

攬炒巴

多謝你

巴打好波!
正宗聲東擊西

咁又係！希望多d人！

點解攬炒巴可以咁西利
冇藉口唔去

我再推

攬炒巴
112見

推 出黎啦

痴線 好癲 咁都申請到

真係估你唔到 攬炒團隊好波

呢個要推

我又推

攬炒巴我愛你

推 一定到

we shall never surrender!

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

推唔到

快做文宣！！！

哇屌 攬炒團你地好醒

推到爆

好諗頭

Hongkonger assemble!

高質到幾手準備

光復香港 時代革命

嗚呀

一定出 到時見

好波文宣準備啦

行動post 推呀

碓

G持

即share

攬炒巴好波
留名睇popo 亂黎打壓選舉宣傳

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日
- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

攬巴

推！！！

今日終於攬炒到LLF

其實我地真係要學樓主做野方法
多做事少說話

pish

推 11.2見

推啊屌

手

推啦屌

tklm

勁呀!!!!!!!

一定到！

佩服請受小弟一拜

收到
到時見

此post必需置頂

八奇 反制你個反制
攬炒巴，到時見

再推

欖炒巴 我好真心咁多謝你 真嘅 多謝你係咁絕望嘅情況仲一路撐落去

有冇文宣啊 有好多上左年紀嘅唔睇蓮燈咪唔知囉

pushhhh

好勁

好💪🏼

11.2為止都要永久置頂

好彩有攬炒巴同團隊為我地付出左好多

好波 去去去！

好厲害啊
無野可以阻到香港人既決心

推
攬炒巴

又推

傻鳩popo

we shall never surrender, as this is our right

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

112見！！！
攬炒巴加油

100萬!!!!

行動po要上去！P牌仔推唔郁照推！

9成去到4點又話乜又乜，又放TG,又要無啦啦要我地提早中斷個集會，班和理非好難會出

推到11.2

推推推
112
推推推
112
推推推
112

重未上到熱門？再推下先

攬炒巴好嘢！你玩晒！

推！ 去

攬炒巴多謝你

咁都唔去點對得住攬炒巴

全力支持

brun with us

有不反會好多人去
好波呀

推！！！！！！

今次唔出幾時出呀，我愛攬炒巴

加油

我愛攬炒巴🥰

Omfg
Well prepared
Love you

嘩我又推

要三百萬

攬炒巴打我愛你

真係鬥智鬥力

香港人連遊行集會都咁艱辛

11月2唔出唔好叫自己做香港人

攬炒巴有料

pushhh

多謝你地

多謝攬炒團隊

I love you 攬炒巴

行動po要推

100萬人！！

八奇領域

攬炒巴團隊計劃得咁好，你地好意思唔出咩

我愛攬炒巴！！！

攬炒巴 有冇可能申請埋 Guinness
有外國勢力照住 召喚200萬+人

Gogogo!!!!

環保方式

in攬炒we trust

this should pish

真係好愛攬炒團隊

攬炒團隊勁到
Respect

全球一齊上

一齊宣傳出去啦9898

幫推！

攬炒團隊

係攬炒巴

必需推. 中環尖咀兩個不反

點解可以咁勁

掂呀推

11.2

yupppp

好一招be water

唔好再拎616 二百萬人打飛機啦
要拎就拎112百萬集會！

推唔郁都推

好波！推

型撚到你呢

行動post！

If we burn you burn with us

一直都係多人就安全
11.2

留名

Push!!! 一定會出，多謝用心plan BCDEF.....

woooooo~
幾手準備

啱

百萬人大集會
逼爆港島

明白詳情，即係照去維園

推啊！型棍到痴線
真正撚狗大法，一巴巴車落去

112要人呀

See you on 2/11

u are crazy

後日

支持支持
香港人反抗！！

加油！

最新職業：集會師

聲東擊西

極屈機

要大力推出連登外比和理非知

———————
11.2 維園見（合法）

根據公安條例係可以咁做，呢條惡法一定要癈左佢，唔俾班落犬借機作惡

推到200萬人重現

哈哈哈

幾手準備
攬炒巴

攬炒巴好波！

推!!!

不能同意更多

好奇一問, 點解popo會咁順攤批個plan b?

一定到

推 112到時見

可以瘋狂集會呀正

Push bao

[ush

P推

721

實在太勁啦

Never surrender

醒到！我要攬炒！

HO BALL! BE WATER

香港人，11.2全球見

ho ball

香港人！！！！

好撚型

推！！！！！

推，要全力推
星期六見

我愛攬炒

想提醒返各位港島路線西行係好危險的，但難得攬炒巴有後備方案大家一定要全力支持

希望聽日各位注意千萬唔好入金鐘政總嗰邊十分危險

就算聽日popo開我哋波都好，點都要退到灣仔先可以應戰，善用灣仔站天橋制高點，切勿陣地太長時間記住港島要東行至銅鑼灣散，過咗銅鑼灣都好多大馬路

最後祝各位安全，不被捕不受傷不流血

share比朋友阿！

香港人 反抗
到時見

正

香港人真係cls
推爆！

112 3點到時見

每人帶兩個

點解我仲未推到

Push!

in 攬炒巴 we trust

主力推攬炒巴

有冇咩back up plan同應變計劃，麻煩係呢度討論

push and push

推爆佢 全世界民宣 出動

112要精彩！

攬炒巴勁撚到 咁都估到

推一推

Push!!!!

我愛攬炒巴

好撚堅

好勁 推爆

癲撚到你

一齊搭 11 號巴士去中環

人手置頂

有無100人清單？

推呀。百萬人再集結不是夢!!!!!!!

Strong post leave name

Pushhh

推
支持攬炒巴
同各位手足

I love youuuuuuu

push ar

和勇出曬黎

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

攬炒巴！
推行動

We shall never surrender

屌我愛攬炒巴

大力推

要制高就要趁早 仲要塞爆埋橋附近 如果比班狗霸左先就預左捱打

Pushhhh

正經Po，推爆你，我推

精彩，112準時到!!!!

我鍾意兩個地方周圍行

push push

推啊！！！！！

112見

攬炒吧

和你非之王

好波...係擔心回程班仆街搞事

ppp

Push!!

推！！！
即刻cap低 airdrop左車上幾個人

唔知點解好感動 一定要去呀大家！！

咁都申請到 勁

推呀！！！！！

推呀屌

無論如何！！睇定路線！！唔知會唔會無神神圍捕、放tg!!!
我知好難！因為而家企喺街買杯珍珠奶茶都拉！
盡量不被捕！求大家！！

Push again

攬炒全能到仆街

攬炒巴愛你，醒到仆街

由此證明，克警智商毫無下限可言。

推呀
唔推唔係人

好想俾10000個like可惜P牌

和理

好撚正

星期六見

推 全世界都要出

11.2大集結
香港人出嚟

黐牆啊

推唔郁都要大大力推

112 維園見

行動post yahhhh

攬炒你會唔會太撚勁

有冇人知攬炒巴智力有幾多，撚到個政府狗咁

攬炒巴
pish!!!

係時候啦！

P牌照推

竟然有不反 雖然係集會

準備充足，200萬人塞爆香港

尖沙咀幾多點？

超勁，一定支持，不停airdrop緊

11.2 塞爆維園

我要攬炒呀

好野，一定出

要立即大宣傳，唔係個個都上連登，出面好多人都唔知

全部都合法

好叻

好勁 攬炒巴

112到時見！！

點解暗渡陳倉得咁靚架

好勁
攬炒巴

一定要置頂

【最強黃色經濟 Part2】仲講私有化政府?

1102見！！！

我要見到呢個post頂置去到2/11

勁到

推行動po

又推啦我

Pisshhh

Push!!!!!!
和平集會權利

攬炒你咁型j死我咩

112到時見

好撚神 不得不推

攬炒呀！

831

攬炒巴真係痴撚線

In攬炒 We trust

See you all there!

推 攬炒

攬炒神

攬炒哥

一句講哂112見

一定去

Cls

叫埋全家去

Never surrender!

Push 和勇一齊上

同我推爆佢！！！

好想錫你春袋啊攬炒巴

我愛攬炒之推爆行動post

。

全力跟

攬炒巴..睇到成個部署真係好感動
終於我地唔係盲頭烏蠅
終於我地可以反將一軍
大家
一定要將理想化為現實啊！
11.2！

推撚爆佢

1102

香港人 大家都要堅持落去

🇺🇸🇺🇸🇺🇸

我愛攬炒 推

攬炒好型

攬炒巴直頭我偶像

識玩

咁多節目

推 攬炒巴好勁

112 Now or NEVER

置頂推

11月2見
不見不散

幫推。星期六要人。

攬炒巴點解你咁叻！
112見！

推！！

人手長期置頂

11月2，香港人，不見不散

出

香港人

文宣

推!! 多謝攬炒巴

推上熱門

即係112出席維園嘅區議會候選人投得！

攬炒巴一定撐你

香港人 出黎！

push全香港都要見到呢個POST!

終於見到有智慧嘅動作了

攬炒巴一出手，真係非同凡響

Good job bro

正
安排好好

cls 政府點搞好

攬炒巴好撚勁

嘩推呀推呀

push全香港都要見到呢個POST!大家112 見
唔出唔係人!!!!!!

push啊！！！！！

出黎喇香港人!

為咗自己嘅未來，為咗下一代唔想成為今日嘅中共，行出黎啦!

推唔到照推

傑出的一手

G

攬炒巴我愛你!

攬炒巴！
好波！

哇！香港人癲撚到！不過我鍾意！
#11.2見

推
112見

好波

I am ready

11.2 維園見!

nice

香
港
人
反
抗
!!!!

又要推啦

413萬已登記選民唔該出晒黎

有無諗過可以私有化政府?【最強黃色經濟】

【最強黃色經濟 Part 2】仲講私有化政府? OUT!

Feel到612個陣道氣勢翻緊來，但仲爭咁啲野
係文宣呀各位巴絲！ 剩翻2日 文宣都要遍地開花！希望聽朝連登熱門見到既全部都係行動po

感謝攬炒巴

召喚和理非

攬炒巴請受小弟一拜

got plan b
jeng

同埋一定要去到灣仔先開戰，金鐘打就等於跑到仆街

攬炒唔該

TUI!!!!!

咁順攤批咁多不反

全球支援

感激所有參與、策劃這個安排的手兄。感激流涕。多謝你地。

我要攬炒!!!

攬b好野 錫你春袋

上熱門

If you burn, you burn with us!!!!!!!!!!!!!!

畀你不反對通知書，都可以一分鐘出旗；
畀你反對通知書，你哋又係照出來行；
結論：浪費紙張

Push!!!

In 攬抄巴 we trust!

推唔到都照推

香港人好撚勁呀！
小弟向攬炒巴團隊致以最高嘅敬意

推🤪🤪

全世界fb ig tg whatsapp share 出去喇

大大力推

行山不如行街

有晒不反 同我出嚟啊香港人！

攬炒，我要

Omg!

呀呀呀呀呀！！！！！！！

pu

好撚堅！ ！ ！
香港人到時見！ ！ ！

炒！攬炒！

Gchi!

攬炒巴嘅post
推左正皮左先睇係常識

112！！！！

我愛攬炒巴！

多謝你

強推

Wowowow

炒巴

推呀屌，睇完個post d火返晒黎，果日一定早到

見到炒b就要推

行動Post

愛惜環境,減少炭排放,大家齊做環保撚,112全民港島步行日

我要攬炒!!!!!

和理非總動員

攬炒出品

必屬佳品

推行動

長期置頂

你真係好叻

推
好撚癲

我要攬炒啊

好波！！

喺維園支持完候選人之後行去中環合法集會地點集會，
時間啱啱好，per肥池

不推不是人！

攬炒巴！超高質！支持

正呀支持 一定參加

勁野
吹雞出黎

各位 fb ig 文宣要全面進場！我要中年銀髮淺黃 唔上連登都要都知新安排！

感謝攬炒團隊

push!

立即推

呢啲先係有用post

in攬炒巴we trust

就嚟星期六！

612 道氣勢返左黎

文宣!

推爆你老母個閪

文宣全力準備

又維園又中環又tst
D上左年紀既人跟唔跟到?

In 攬炒！ we trust!

點解可以咁勁 睇到嘩嘩聲

Great

要日夜不停人手頂置e個post

想幫攬炒巴含

Lm

Love you 攬炒

我都o晒嘴，原來背後做左咁多野

高招

1102 逼爆港島

搭車又洒錢又唔健康

行路去最 good

對連登仔係冇意思 但對老一輩和理非係好重要

推呀！

112 維園見 推爆佢

出黎啊

推到全世界見到！！！

多謝攬炒巴

有神快拜

繼續推

熱門左好耐

維園見

世界級行動post

一定出，到時見。

屌正啊，流水集合

攬炒，啪啪啪

早啲到

真係要多人出 人愈多愈安全

112, GOGOGO

推 行動post

要人要人要人! 11.2 11.2 11.2

寧鳴而死

推呀dklm！！！

跨區流水式集會，不行了

我無嘢講
11.2見

星期六見

好勁呀，到時見

攬抄巴好波

攬炒巴威武

112 行出黎!!!!

612 721 811 831 101

P牌都照推

點推post？
除咗覆push，仲可以長開mon留喺呢個post，熱門分數會計個別用户停留喺呢個post嘅時間

係去咗維園支持區選候選人先， 再行去中環合法集會。

Woeoooeowoowo

好感動呀，攬炒巴

in 攬炒巴we trust!!!

兩手準備

Happpy

環保撚全面進場

有埋NONO無理由唔出嚟

攬炒巴！！
推！

大家快啲幫手文宣

I love you 攬抄巴
11.2 香港人出嚟啦！

已經開始期待

講十萬句多謝都唔夠

好撚型啊
岀啊
岀撚硬啊！！！！！

呢招淨係得1次

全力推呀

多謝攬炒巴！！！

有不反無理由唔出啦

攬炒巴 多謝你

香港人一定要出

112112

推
唔出正仆街

push!!!

721831101

g d

周街申請不反 你反得幾多

好勁呀

推
攬炒巴 I love you more than 3000

香港人 112維園見

唔去唔是人

612 721 831

love u 3000

好撚型啊

全世界集合

呢次有不反對 一定要去

要瘋狂推

支找攬炒

又推了

文宣做野

寧為玉碎 不作瓦全

推啊

不平則嗚，香港人反抗

in攬炒巴we trust!

廣傳呀

慢慢推比多d人見到，唔好咁快爆201

攬炒巴味睇先推

，

多謝, 攬少巴

推有用 post

打錯字, 多謝攬炒巴
順便推po

要有啱嘅文宣

智商壓制

炒b

推,支持攬炒巴

推阿！！

我諗，香港好多人都想同大灣區全面接軌……

辛苦攬炒團隊
112唔出枉為真香港人!

In 攬炒 we trust

支持和平集會

出咗嚟再講啦，總之要和理非行哂出嚟。

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

正苦驚200裝修技師多過驚200萬和理非遊行

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

厲害

Thanks! U guys r hero!
See u all in 2/11

洗唔洗咁勁

仲未見到有文宣

10個負皮？？？

攬炒巴攬炒巴

推！攬炒團隊好強！！！

即係去到維園 去維園
去唔到尖沙咀見

儲氣呀!!!!! 11.2出爆佢

全方位流水式

型到一個點

哇！
好撚型！

唔好理喇手動文字share左先啦

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down如下：

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 (紙鶴活動已批不反)

推！112準時到！

p牌推唔郁

攬炒巴勁抽

推推

112出街喇

掂

叫哂全家親戚朋友出去

反抗！

攬炒巴連呢個咁細嘅戰場都幫埋手

多謝！！！

cls, push

112見
Btw攬炒巴

多謝你哋
一定會出+拉身邊嘅人出

之後有襯大行動應該會咁做 btw攬炒巴

cls攬炒巴會唔會太強

推 還拖！

Nice move

支持攬炒巴

我愛攬炒吧！

攬炒啦🥳🥳🥳

全球連結！大家112 維園見呀

攬炒巴都玩0秒出手

正爆!!

推呢個啊！

有文宣圖未？

光復香港 時代革命
寧化飛灰 不作浮塵

推呀仆街
係香港人就出啦
忍夠班仆街無良死黑警！

200萬人重現！

攬炒巴
要捐錢就出聲
我要攬炒

push again

香港人！
同我出哂嚟！！！

巴打

好撚勁呀攬炒巴

：不了，要翻工。
：好嬲阿！但係中環好遠，唔去了。

星期六 港島見

光復香港 時代革命

型到爆

唔係淨係連登宣傳啦，去下其他地方宣傳。希望蘋果會幫手

來吧

太勁

同我推盡佢

同問

手人置頂

抖夠喇我都。出黎反抗

我要全世界都見到!
We never forgive.
We never forget.
WE NEVER GIVE UP.

push不見不散

大家幫手copy去fb呀！！

Let’s burn together

香港人反抗

國際聲援

推吖
吹大雞
大家拉埋啲朋友一齊出

人肉置頂

1102 港島或九龍見

正呀！ 推推推推推

至少一人叫兩個FD 陪自己

全球見！

Push push push

到時見呀!!!

112 3點 維園見

612 721 811 831 101

一定要和平

堆

一定要支持☝️☝️

會唔會太有型

點對點集會，變相遊行

屌 呢啲post先係做嘢㗎嘛
好過啲灰機post N倍

push 攬炒

推到仆街

好撚嘢

Wahhhhhh

推行動post

行動post

推！！我愛你

屌 呢個真係重要Post 推呀

我愛攬炒巴~

112 維園見！！！
P牌推唔到post 都要post!!!

我哋真係好似dr. Strange
Again... and again... and again, forever

好周全嘅準備
攬炒巴

我要攬炒！！！

112我來了

我會去

推
我要攬炒

行動 推

願榮光歸香港

11.2 見呀

多謝炒巴！一定要出！！

11.3見

文宣手足！！！

推
香港人 11月2號見

全力推

攬炒巴出品，必屬佳品
7/8月以嚟終於見翻一個完整嘅行動計劃
仲要有埋plan b
我愛你啊攬炒巴

型到

攬炒巴！

熱門no. 1

行動post!

11.2 多你一個多好多

熱門第一

推出去印

屌你
高手

攬炒巴 必推
行動po 必推

In攬炒巴 we trust
全世界同我112出黎呀

我要攬炒好野

推到你老母生返你出嚟！

大家推啊喂

推 大大力

PUSH

Push! Push!

push you!!!

一萬正評唔該

推到有一萬正評

攬炒！

推呀！！！！！！！

攬炒巴打

Tui!

攬炒團隊真係好有頭腦

炒巴我愛你

一萬正評！

拉

10000

P

早到

炒巴J死人

自推幫推

連登沉淪咗好耐

我要攬炒

p 仔推唔到

有不反對通知書
冇藉口唔出黎lu

攬炒巴出多啲post

推呀！點都盡力岀黎呀！

推啊，希望112見到大家

攬炒巴😭😭😭😭

好撚屈

張不反對通知書係比老一輩睇

8

push, plan B

攬炒巴好波
雖然本來冇不反都會去

每次見到攬炒巴都自動十連

行動post幫推

Push.

頂住啊攬炒巴！我地一齊面對，唔好收埋自己！加油！

服

曱甴近平 屌你老母
天滅中共

突擊中環成功

In 攬炒巴 we trust!

雖然唔知你講咗d咩複雜嘢，
不過要課金嘅話幾住比link嚟，
一定課！
賀佢老母！

星期六

痴線，高級到一個極端

T
U
I

推推推推推

但星期六好多人返工

11 2見!!!

好勁呀！

感激一直為香港人做嘅事！

到時見！

早著先機,
一於全民曬馬

Push ar

放工去囉
我追更中間唔訓教都照出！

推到星期六

得我推都推

多謝您

大家一齊推

大家112見

係咁推

全力支持！攬炒攬炒攬炒攬炒

我想好多好多好多人我都會出

上返第一

推post, 星期六必到

第一未

上第一呀

Tui tui tui tui

推到當日

一齊推

多謝你地默默付出 一定出黎支持！

推上第一

五大訴求 缺一不可

推 到時見喇各位

選舉聚會係咪都要申請不反

聽日全力再推

唔可以沉

加油

手足簽野，香港人要升呢

後日 星期六就係

大家唔好記錯星期日

雖然班狗都有可能估到(因為全部都係佢地發不反對通知書，可能睇得出)
但呢個plan B真心睇得出好有準備

幫手推呀

11。 2 見

主線gogogo

我愛攬炒巴！！

好重要：請大家準時！

推呀！！

push ahhhh

睇到喊 進化

推啦

文宣文宣

I love you

炒炒好嘢

...

感謝攬炒團隊咁辛苦做咗咁多準備，我地一定塞爆港島支持

光復香港 時代革命

正啊，112 到時見

推
推
推

攬炒巴
攬炒巴

我
要
攬
炒
!!!!

有冇英文版本文宣？

好攰好灰
但我同大家一樣唔會放棄

多謝大家撐到依家

好！

11.2

香
港
人

反
抗
!!!!

PUSH2046

光復香港

112 到時見

置頂！

推爆佢老母個西

襯呢兩日要搞下文宣

推啊！

唔好放棄呀!

攰就休息吓，仲有好多手足撐住

這

好癲

推 11.2出黎！！！

攬炒巴
推呀

和理非出嚟啦

Cls 推推推

高手

我全家都出

攬炒最強！

🆙

推
112愛丁堡見！

PUSH!!!

得一日咋！明天加油

攬炒巴post必推

攬炒💪💪💪😘

推爆佢！

出嚟啦自由閪

等左好耐喇

文宣文宣文宣！！！

好想瘋狂行去集會

感動 一路支持攬炒巴

推ar

Thx

叫埋一家大細出黎摺下紙都好呀

叫埋爸爸媽媽一齊咀咒popo 死完爸爸死媽媽

我要攬炒！！！！
手足，112見

香港人出黎！！！

炒啦 同我一齊出黎
利申 一定到

300萬人呀

我要長期置頂
Power up

Support
See u all

要推！！！！！！！！

2/11 ！！！！！！！

咁星期日一樣都有唔少人返工
星期六返工既超過一半放一點

我愛攬炒爸

太強

屌
呢個po好撚熱血

好型

終於有份用候選人身份出力。

不如聽日全民文宣日

18區集氣推11.2

繼續推！！

一早唔會再理有冇 不反
但會多左一大批和理非係真嘅

攬炒巴吹雞, 一定支持

攬炒巴
叫哂所有朋友去！

攬炒巴 adoreeeeee

推。

支持支持！ 個計畫好正

push!!

攬攬真係考慮得好周詳

推推推！！！
叫哂所有朋友去！

112 維園 遮打 尖咀見

正呀喂

努力推

唔准沉

香港人出黎喇

攪炒bb

點可以唔推

我要攬炒
我愛攬炒
1102愛丁堡遮打尖沙咀見！

正評完先睇

If we burn You burn with us

感謝攬炒巴，永遠有surprise

推完再貼文宣

重現818

感謝攬炒巴

攬炒巴好波
香港人 112見

置頂喇
屌你老母

11.2 3點 維園見
我愛攬炒巴！

posh

人手置頂，要大力宣傳，多平台

唔好意思 打擾曬 可唔可以睇一睇 比個意見
P牌仔對於5區/18區開花有幾句野想講

大推

今劑點都要1m人

唔好推咁快爆post呀喂

Push
thanks all 手足

其實可唔可以叫民陣幫手宣傳
連登以外未必有咁多人知道呢個活動

1000IQ

11月2
維園見

每日一推

寧化飛灰 不作浮塵

推 連登要破萬正皮

出黎啊！ 香港人！

推 112見

2/11見

推推推推推！！！！

勁！推唔到都照推

推爆！！！

攬炒巴號召力強，仲係熱門第一

If you burn your burn with us
我地要話俾呢個仆街政權知
唔攞所有犯了反人類罪行的警犬埋單
我們絶不放棄

急問，print左文宣，集會地點係寫維園，洗唔洗改?

出黎

推吖!!!!!!!!!!!!

Admin可唔可以置頂

好波！

想正評一萬次

長期至頂
到時見

想錫你春袋

民陣幫手宣傳plz

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

幫手推

返嚟啦，師兄弟返嚟啦

我愛炒B

永遠支持攬炒團隊

少啲搭車，多啲行路
減少碳排放，健康又環保

好撚痴線 到時見

推多次

有攬炒就推

攬炒巴好野，隔空撚狗

厲害厲害

推推推呀

攬炒巴加油

出黎呀

推 p牌都要推

真正嘅隔空發功

大家一齊inbox 民陣，叫佢地幫手宣傳啦

懶人template :

民陣你好！相信你地都知道11月2日會有大型集會。
攬炒巴團隊已經萬事俱備，只欠東風。我地好希望民陣可以係 facebook 出個post 幫手宣傳，呼籲所有和理非當日一齊出席集會。

詳情如下：
【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！

光復香港，時代革命！

咁好死？

Omgggg 11.2見

攬炒撚到政府一棟都冇

想贏就平日既朝頭早開波 十八區開花 直接全港被動罷工

突破樽頸既方法 入黎傾傾佢

推推推 112見

Y

721 831 101 上！

仲有一日咋 要多啲宣傳！！！！

Ok done

有不反
大家一定要出

pppizh

攬抄巴好波112見

pish
see u on 112

呢個真係世界級行動post 3-4粒鐘都繼續推緊

我就係要呢d

聽日 全民文宣日！

和理非要變勇武啦

112 大家大細一齊出

11.2一齊上！

Up

行動post
推呀

一定要推到比多啲人睇

112見！

推啊
全連登咩人都出好無啊

推
攬炒巴世界第一

神

攬炒巴好波推

我愛攬炒團隊

推唔到都要推！

112 行街！

多謝攬炒團隊出盡心作出精密部署，我地會識做

萬分感激

112漫遊港島

推 112!!!

哇我屌你 絕撚到
好想錫你屎眼

有不反！！

有不反喎，唔係唔出呀嗎？

出民宣未，我要落街貼，得返聽日宣傳

為自己
為下一代
香港人係時候再次挺身而出

香港人，11.2 見

無文宣就文字share住先

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down如下：

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 (紙鶴活動已批不反)

11月2中環尖沙咀隨你揀

仲有咩借口唔出？
我SL都到

攬少巴

打狗救人！

攬炒 到時見

無文宣就文字share去fb ig tg whatsapp先

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down如下：

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 (紙鶴活動已批不反)

用力推

112 出嚟啦

唔可以被三毛搞到沉底呀

臨瞓前推一推先，大家記得2/11

「香港人唔係搞緊革命」係偽命題

香港人唔使灰，相信自己嘅抗爭方式

Push ah

11/2 愛丁堡、遮打、尖沙咀 不反對已批

「求援國際 堅守自治」集會已經得到全球45個城市，
17個國家同步響應，支援香港!

行動post持續喺熱門高企真係好感動

112 依鑊真係要一齊出嚟喇

攬炒b！！！

大家推1102啊

大力d push!

推，順便告個白—我愛攬炒巴

其實有個區選聚會咪即係已經合法了召喚和理非

辛苦晒！

屌爆你老母好波！

全球見

香港人，反抗

😮📣📣📣 約定你喇!

112維園見！！

推

我屌撚你班5毛，唔係日日帶風向，就開膠post，終於有個行動post

出佢老母

gogogo

推呀推

推11.2見

和理非最愛 唱歌摺紙鶴
和勇不分

推推推推P牌推唔到照推

為自己，為下一代，香港人係時候再次挺身而出！

11/2 愛丁堡、遮打、尖沙咀 不反對已批！

100萬級流水式和平集會 真正部署：

3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會

3pm - 5pm: 環保方式前往 中環

5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）

5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

11/2 「求援國際 堅守自治」集會已經得到全球45個城市，17個國家同步響應，支援香港!

香港人，11.2全球見

攬炒巴 We trust

吹大雞
唔去正仆街
幾個地方有不反
和理非黎喇喂

🚩🚩🚩🚩🚩🚩

太聰明啦

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！一齊“揾香港錢、兌美國金“
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

推推推！

有不反

宣傳呀！得番今日ja!

智取

推
一齊share文宣

推呀，和理非出嚟啦

一家大細齊齊去
香港人，反抗
612 721 831 101

攬炒巴，想同你告白

長期熱門 長期置頂

11.2 到時見

Cls全部同我出埋去fb, ig, WhatsApp 推！！！

香港人，繼續齊上齊落
112見🖐🏻

唔去 枉為有良知

Push
112見

推 到時見

112見
112見
112見
112見
112見

有晒plan

推番高

██████想嬴又唔怕死真勇武既入黎，數人頭

No more excuse

有不反真係會多人去

到時早啲到
我要同候選人瘋狂交流

真行動PO！必推！

香港人 反抗
唔係一句口號
係要付諸實踐嘅

11.02

Love you攬炒巴

唔好俾佢沉

掂呀！港九連線。。。推爆

好勁！

手足們112見

當日怕上環至炮台山都政治性閉站
要由北角行去中環集會好合理

推again

大力推
感謝攬炒巴

"寧化飛灰 不作浮塵"
可否加入做口號？
潛移默化:
寧投熊熊烈火 光盡而滅
不伴寂寂朽木 默然同腐

都好過鳩嗌: 香港人，反坑
和理非活動又係咁嗌
對家都扣唔到半滴血
反咩抗呢？

有哂不反對通知書

無理由唔出黎啦？

Ching sick ball

CLS 攬炒巴!! 11.2 到時見!!!

支持。112見

11.2 出嚟！
攬炒巴

大家要文宣出去！推！

攪炒巴，可唔可以叫搞手唔好報細數

好L勁。。

11月2號記得出阿！！！！！

和平好有難度喎經過10.27就知冇可能和平

睇返 聲東擊西式申請不反對通知書好聰明

好多謝你呀
係我冇曬方向
唔知可以做咩既時候
比左個目標我

連登仔出黎ok？

X

正啊

支持。

有神快拜
無論邊到,112見

攬抄

上訴成功?????

Push millions of HongKongers

凌晨4點一推，大家2/11見

星期六 港島見

有不反都要小心 依家班狗好撚鬼

Not in HK, but let's do this together (from Canada)

11.2 要見人！大家出嚟呀！

push ah

撚狗咁撚

推 呢 個

正所謂行動post要上熱門

行動post 人人都要睇到

.

頭搖又尾擺 龍門任搬

無錯

長期頂啦！

正評+推

同 If we burn, you burn with us. 一樣，只要有人嘗試喺街頭叫，就會愈來愈多人和應，最後變成口號

速推

Popo 今次咁順攤

原來要咁做既

112 港島見

再推啦

好滾動.

推啊推啊推啊

Go

11.2 推呀推呀！大家團結呀！推返上去呀！

唔好講話好心痛但咩都做唔到

攬炒！
要share!

11.2 11.2 11.2 見人呀！

為自己，為下一代，香港人係時候再次挺身而出！

好眼瞓....

推呀推呀！大家團結呀！

推到有超過100萬人出嚟

合法要出

嘩 即推

攬炒叫到, 一定要支持

11.2 11.2 11.2 見人呀！為自己，為下一代！大家團結呀！

請受我一拜

推
支持攬炒巴

推，不反出埋，靠大家創造多次奇蹟

推推推推！

攬炒兄

香港良心

大力Push

好波ching

推呀繼續

——————
11.2維園見

好耶

一定到
再推

We shall never surrender!

想快啲甩p幫推

有冇目標？只是9行？

起身推一推

多謝攬炒巴!

聽日見

支持 到時見

幫推

行動post，大家今日要繼續推呀

依家有個目標終點，大家就算俾狗分散咗，俾狗斷遊行，都要自行去終點

不如3個地方同時流水式 玩夠500萬人

112一齊行街

我愛攬炒巴團隊

我想知英國活動嘅確實時間同地點，想通知當地親友，可以透過咩渠道知道details？

無論港島定九龍，一齊漫遊香港

Pus

幫推呀

一定支持

Help you to push

Agreeeee

I love them too

幫手宣傳

可以睇 Fight For Freedom. Stand With Hong Kong FB page:

【112: Emergency Call for HK Autonomy】

On 2 November (Sat), global rallies will be held in over 45 cities in 17
countries (details below) in support of autonomy for Hong Kong, as promised in the Sino-British Joint Declaration and stated in our Basic Law. On “112” (also an emergency telephone number in parts of the world), we are calling on the world to take action to preserve Hong Kong’s status as an international metropolis, and to make a principled stand against oppression backed by financial might.

#FightforAutonomy #StandWithHK #HongKongSOS #112

1. HONG KONG 🇭🇰 (112)
Time: 15:00
Location: Victoria Park
=============
2. London, UK 🇬🇧 (112)
Time: 14:00
Location: Marble Arch to Trafalgar Square

=============
3. Nottingham, UK 🇬🇧 (112)
Time: 11:00
Location: Brian Clough Statue

=============
4. Sheffield, UK 🇬🇧 (112)
Time: 13:00
Location: Sheffield Train Station

=============
5. Edinburgh, UK 🇬🇧 (112)
Time: 13:00
Location: Iron Duke

=============
6. Exeter, UK 🇬🇧 (112)
Time: 14:00
Location: Outside H&M, Bradford Street near High Street

Gogogo

仲有一日

行動post 必推

Gogogogogo

Assemble

幫推，繼續上熱門

唔驚我幫你推

112 到時見

推返上頂

Push 112 港島見

行動post要上熱門

好棋！

大家幫手post去fb!!!

攬炒巴咁辛苦，我地要幫推，仲有聽日大家要出黎行街呀

好

幫手copy呢段野去fb!! Copy去d page 既comment 到！！

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down如下：

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

大家除左推post，記得要share FB IG airdrop

112 多你一個好多

Okay!

執達吏你好
本人為連登和平大使
本人謹以至誠宣誓 日後定必盡力維護連登和平
致力宣揚以下和平訊息:
1. 千萬不要使用汽油彈
2. 千萬不要作出以武制黑行為
3. 千萬不要襲擊警務人員
4. 千萬不要埋伏並襲擊休班警員
5. 千萬不要屌林奠老母
6. 千萬不要將腐蝕性液體潑向他人
7. 千萬不要將排泄物擲向他人
8. 千萬不要攜帶利器如剪刀，牛肉刀，菜刀等
9. 千萬不要忘記721元朗白衫恐襲
10. 千萬不要忘記811尖沙咀爆眼少女
11. 千萬不要忘記831太子站恐襲
12. 千萬不要忘記10.1健仔中槍

再次重申本人100%支持和平 反對任何方式的暴力

推呀 唔好俾佢跌

我成家出

🥰🥰🥰🥰

Push Ar

唔好淨係係連登宣傳！！多d用其他方法！！

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down如下：

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

多人推好嗎

一齊推返上去

重點post支持

齊心呀

推行動呀

攬抄巴真係永遠唔會令我地失望

推
FB IG airdrop whatsapp
大家繼續努力宣傳

當然

好耐冇見攬抄

上熱門頂

應該好難行照推

死黑警又比負評

難行都要行

死全家 等清算

個安排好勁啊 辛苦哂攬炒巴

大家聽日見！

無一次易行

現代諸葛亮

我地好多同路人一齊行

Can’t agree more

無錯 多你一個好多

推！11月2見

112
出街見

攬炒團隊好勁

Avengers assemble

西利

cls 好型
721 831 101

而家唔行，第日想行都無得再行

大大力

大家幫手推上熱門頂
聽日街上見

岩呀
講多無謂
行動支持最實際

聽日全球connect，我地香港人要齊心

Robertson

試下每個留言加入新中國社會主義下既偉大產物，“甴近平”

Agger
香港人，反抗

無錯 一世都唔洗再行

mo salah

See you tomorrow

Gogogoooo

香港人，繼續加油，反抗

聽日就係 推倒多啲人睇

We connected

pppppush

112見下候選人

Sure

仲有要share FB IG whatsapp airdrop
總之大大力做宣傳
聽日星期六，大家要出黎行街呀

與人民對抗係死路一條，人地中國核心價值係為人民服務

出呀

推，香港人既大事當然要出黎支持下

好波
堆阿

唔止香港人，聽日係全球connect
街上見

秒秒鍾都要推，愈多人愈安全

大家要齊心

攬炒巴好野

11.2 沒有不岀的理由

Www

狂推

齊心齊心

有冇文宣圖

岩呀
攬炒巴幫我地諗好晒，我地一定要支持
永遠支持攬炒團隊

!!!

選舉集會不屬於禁蒙面法禁止嘅3種情況，即係到時蒙面都唔算犯法？我有冇理解錯？

112 我要攬炒呀 攬炒呀

攬炒巴thank you

Support攬炒巴!

推行動post 啊

而家啲黑警拉人可以無原因
就算普通人行過都拉
三個人就非法集結

推行動post 呀

愛民主，黎投票
區議會有好多野可以做，請幫幫手
贏左係籌碼，輸左係比人魚肉！
Connect 多d人，離開同溫層！
票票皆辛苦，多你一票就好多！

唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.11.1 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

一定出

仲驚咩春蒙面法根本係國際笑話不如網上發言都show 曬ip address 出黎？都on99 既

大家繼續幫推行動post

高質行動post，推呀推返上熱門

Tuituitui

推啊～
11.2維園見

好厲害 adore

WE SHALL NEVER SURRENDER!

愛你

只係想connect多啲唔想冒險嘅和理非，如果係正確嘅，可以宣傳下，會有多啲人願意出嚟。

岩呀，外國有蒙面法，但人地係民主國家
支那同港共最鍾意誤導人

一齊去，屌佢老母

11.2！！

全世界11.02 connect

點解仲未上到頂架

要同d 曱甴post 鬥推，好撚on9, 有無人可以屌醒班弱智仔/三毛

文宣文宣!!

支持攬炒巴！
話俾和理非知星期六集會有不反對通知書

112!

繼續推行動po

、另外，政府唔好以為到時封鐵，阻止過海會有用。實不相瞞，我地香港人一早為 尖沙咀柏麗大道112集會拎埋 不反對通知書。、

大笑咗.大家出嚟

大家聽日見

我愛你攬炒團隊

人手置頂，文宣要出動，有人未知有不反對

攬炒巴多手準備😍

112推

支持攬炒巴仲考慮埋過唔到海既問題

721
831
101

唔好沉

人手置頂啊

推 甴近平

記得出黎呀

甴總

一定早到到時見

唔好再推其他垃圾post

All push this post

和理非升級 push 呀

推熱血post

明白呀，但我咁講其實都係想話，無論算唔算犯法，都有機會俾黑警拉

Pushpush

係，好正

你今日推左未

推呀大家

推爆呀

唔沉得

果然係攬炒巴

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

攬炒巴

推

無人推既

我返緊工都推

除左推post，大家幫手share fb ig whatsapp airdrop
要俾多啲人知道有不反對

有！再推

推到長佔熱門

推到過百萬人

推呢度好嗎

4連

出黎啊香港人

仲未上熱門

112 112 112

聽日維園見！

推！聽日見

準時

拉唔拉係後話，最緊要多人出來。

好撚勁
攬炒巴

攪炒巴😍

曱近平

成個PLAN好正,推爆!

係呀，所以大家幫推，同埋聽日出黎行街

越多人越安全

帶埋隻小強出去了

吹雞啊
112 愛丁堡﹑遮打﹑尖沙咀

兵不厭詐，果然聰明，啲藍絲連死氣喉啲煙都見唔到。👍🤣

和理非手足們 抖夠啦
有不反係時候出黎啦

好勁呀攬炒巴
我愛你

終於有POST 集中了!

聽日見！

惦到無可再惦，係分散咗，不過無所謂

lets go!!!!!!!!

tui 到11.2 !!!

mon post狗諗住過埋十月就可以收爐

封網？ 封我地把口先啦

好，收到晒攬炒巴！聽日見！

112一定要出黎！比平時晏 香港人今次要準時

姐代表選舉集會唔洗申請不反？

甴近平叫大家一定要去！

推文回覆

攬炒巴訓係度都撚到班狗一楝都冇

喂mon post狗, 屌你老母!

寧嗚而死 不默而生

大家記得幫手airdrop

感動
推推推

攬炒巴萬歲

甴近平
江甴民
毛甴東

好正文宣

再推!!!!!!!!

今次打得好靚

聽日見呀吹大雞！

點先可以嫁俾攬炒巴

推！！！ 仲有一日可以做文宣!

提一提你，聽日有個約會

咪俾佢沉啊
甴近平

In 攬炒巴 We Trust

醒呀攬炒

推。。。。。。。。。。。。

love you

好波呀！ 攪炒巴！

Pull

推呀推呀 合法集會點可以唔去呀

甴近平

要人

一個鐘推一次 我愛曱平

聽日見!

3點維園見

咩人都唔該出黎行呀

哇

112見甴近平

sorry推遲咗

再推多次

等睇果日晨咁早封鎖公共交通工具
開始15分鐘後以安全理由終止活動

咁厲害，連tst都申請埋

112 愛丁堡

繼續推呢個!!!!!!!! 罝到最頂

一定要出

輕輕一推

甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平!!!!!!!

攬炒先係和理非之父 呢d真係做實事啦

推上去

你勁到我真係甘拜下風

有 plan B 好嘢

點解正評仲係得咁少

10連

1

2

anti chinazi

721
811
821

大家把握airdrop攻勢 廣傳俾其他人

小心就真

甴近平要炒香港
我地奉陪到底

Push!!! 一定要去

㨒

推10次

112幾唔得閒都要入維園

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

點都去

推6/10

推7/10

繼續推

出黎呀香港人

推
我要嗰post112都仲係熱門

做文宣

再努力推

螂振英

江曱民

see u tmr

好全面嘅安排，好醒目

大家用甴近平代替推/push

做得好

If we burn, you burn with us!!!

We shall never surrender!!!

甴

P再推！

11月2

112 曱甴王甴近平

批晒不反..大家一齊出黎!

近

香港警甴甴近平

推返上熱門

PUSH PUSH

唔推對唔住大家

tui!

112 近平同志見

今次真係流水式集會。

推，大力宣傳，有不反對，和理非要出黎

明日見!!!

甴大大

近平

推!

甴近平!

大家覺唔覺，網上少左好多 5 毛再叫 近平呀…

P牌仔推唔郁

真係be water

You

曱甴王 甴近平！

push 112

正評

721 85 811 831 101

宣傳不足，需要有人上電視

Push112

甴近平
毛甴東
江甴民
112維園

身邊朋友都話去，👍🙂

等你好耐喇攬炒巴

推呀，就112 唔好沉底

攬炒巴
推呀
全部人同我出嚟呀

11.2 維園見

721 831 101

攬抄巴

大家加油 推
112 街上見

要人要人！！！

推大力推用盡腰力推

推爆啊！！

加油🤟 g持攬炒

屌你老母死曱甴

含住攬炒巴條撚推po

咪爭啦

淨喺推呢嗰行動po就夠
有晒地點時間應變計劃
正過啲poster 行動po多多聲

甴近平我要攬炒

甴近平G持

甴近平 毛甴東 江甴民

甴近平！

習近平，甴近平， 曱甴王

UPUP

近平哥

聽日就係喇
大家努力做多啲文宣啦屌

甴近平

聽日出黎呀 自由閪

行動post 一定要推

give me liberty or 攬炒

有個post話今個星期香港警甴要比公安槍擊

香港雖小, 人勁有料

推！！甴曱平
維園見

再區議會從建制手中抽取大量資源
減低對家的資源-1
增加持續的資源+1
呢個差別係double...

手動置頂 聽日上街

推爆你個行動post

長期人手置頂

同我推番上熱門第一個post

TST 幾點呀

攬抄巴

推

甴大大

搵咁耐先搵到一個行動POST

塞爆呀大家

出黃旗

11月2日見

推返上熱門
熱門一個行動post都冇！

屌唔好沉呀

Pushhh 2/11見！

唔係好明點解咁多正評加咁多comment都上唔到頭幾個熱門po 有冇人可以解答下我個疑問

好似留係到睇POST 時間都係一個CRITIRIA

正評唔計
comment多但啲人一次過覆只會計一個comment
覆完就走永無留守 導致瀏覽嗰post既時間少,所以熱度都少

112齊齊city hunt
去齊咁多嗰checkpoint

pusb

推翻上熱門

All planned

推，點解仲未一萬正皮

勢在必行

幾好
PUSH

——————
11.2 維園見
活動中途請保持和平

推 攬炒巴真係有勇有謀

I love stir fry bro !!!!

12 「求援國際 堅守自治」公民活動日
- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反

香港人！

上

要嬲就一齊出尼嬲

曱甴近平

「尖沙咀應變計劃就會啟動」

出得去

就係自己人

甴近平來鳥

簡單咁講

去左維園先
再行去愛丁堡/渣打

如果封站走唔到
說行紅隧去尖沙咀 散水

Push push

略盡棉力
香港人，維園見

罷搭黨鐵, 步行去中環 !

share 多啲比fd

記者會 live

成日俾藍絲話愈黎愈少人
今次少有地有不反對通知
今次一定要晒馬

不分和勇
112 全部出

最鐘意行動po 同我推上熱門

推爆推爆

有行程當然要有埋準備
和理非
你地係勇武手足既後防，你地既工作係為勇武既手足作出最大既保護同時亦係要以人數表達訴求。所以請做齊呢五件事:
1. 衣著，請match up 手足 既 dress code，唔好淨係著件黑tee 牛仔褲，試下真係black block? 試下戴個面罩口罩? 試下戴頂帽?
2.物資， 請帶少量物資，不論係first aid 物資，長遮，滅火工具，防具，甚至剪鉗呢啲高危物資，請你多帶一份，你唔知幾時會要用，或者手足幾時會需要。
3. 開遮，如果見到有手足工作時，請上前開遮，保護手足。
4. 文宣，作為和理非如果你集會只係企定定係無咩意思。請帶文宣，可自制poster / 文宣 ，亦可以印文宣組既文宣。但同上，請多帶至少 10 張分享予同行人仕。
5. 口號，適當時請帶頭叫口號或接力叫口號，一堆人就咁行同你weekend 行街無分別。但請看時機，例如大戰在即等時請勿阻礙資訊流通。

最後係心態，要有勇武既心態，你要明白手足在前線做緊咩，我地一個族群為既係咩，要有革命既心，我地唔係來開party 唔好因為一啲小事太過開心。
轉貼自
11 月 2 日合法集會 和理非必定要做的五件事

推到甴近平都黎摺紙

11.2中環區集會記招

聽日一定出

好叠友

聽日見大家

全香港人，一齊出黎!!!

甴近平 毛曱東 江曱民 曱甴王 習近平 甴近平 警甴

甴近平
毛甴東
江甴民

屌你推番上去

點解連登啲熱門po全部都係垃圾

幫手入去推啊！一個唔夠架！

if we burn, you burn with us!!!

PUSH!!

多謝

甴近平 毛曱東 江曱民 曱甴王 習近平

點解上唔到熱門

GOGOGO

推!!!!!!

一定要推呢個

112港島見

集中中環金鐘灣仔銅鑼灣落車

唔好天后炮台山落車

攬炒巴

全世界聽日同我出黎

準時準時準時!

全世界推2.11 post

推 到最頂點呀

推 大家要準時

112 維園見 share 比你和理非既朋友

甴近平!!!!!!

明天2/11維園見

11.2中環區集會記招 #新聞

好疊友， 之前好多各區集會/遊行嘅申請人都有出席呼籲， 學界又有。

條片時間唔長， 半個鐘到， 大家一定要睇晒佢， 好鼓舞士氣。

11.2中環區集會記招 #突發

熱門唔見咗嘅個post

仲未推到最上呀！
點解熱門咁多廢野，咩越南買樓，吹緊大雞呀屌

112 維園見呀!!!全部合法呀!!!和理非大集合!!!

行動post推爆佢

唔係p既快點推上最頂啦

有不反啦

熱門 post 既計算係 越係最近開既 post, 分數就會越高.

呢個 post 琴日開, 所以慢慢分數會較最近開既 post 低.

利申: 睇過連登admin post 既熱門 post 計算法.

112 112 112 112

琴日一出, 熱門長期排咗係最頂

推

寧化飛灰 不作浮塵

11 2見

pushh

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

連仔可否解鎖5001上限

• 主題的發表時間：例如在「即時熱門」中，愈新發表的主題將會更容易獲得熱門分數。

11。 2 維園見！

希望

希望
集中中環金鐘灣仔銅鑼灣落車

唔好天后炮台山落車

啱啱睇咗,

佢上面個熱問 post 係 7小時前開,
佢下面個熱門 post 係 2 小時前開,
而呢個 post 係17小時前開.

其實代表已經好札實.